呢家呢家呢家呢家呢家

呢你老母家成班智撚障，屌緊你啊

呢你老母

宜家

成班鄉下仔

現在阿

家私